今晚如果有人去記得帶多d錢

「為左公義我地一定上訴到底，請大家支持我地，籌款箱係xx xx，或者遞遞手就會有人傳俾你」

冇左40皮，不過一晚就夠回啦

去❕

狗改不了吃屎